1q題求秒

點解讀社會科學仲慘過讀科學？
睇你班立殺連登仔點秒我牙

So so哂銀時

屌你老母

因為個社會本身就好慘？

錯牙，立殺

因為社會科學四個字
科學得兩個字
所以咪難讀啲囉

我吾欣賞你既思維